【阿叔勝任任何位置】阿仙奴20-21球迷吹水區MMLXXVII

#StandWithOzil

Arsenal have an agreement with Gabriel Magalhaes while their £25 million offer for the defender satisfies Lille’s demands. (Calciomercato)

雲加

阿叔陣容圖呢？

原來安輯官宣相同簽約raul安排係kia間屋都進行而唔係colony 高安基知道左反應係勁撚嬲

後防組軍完成，係時候買中場了！

講真球場上如沒有阿叔打碌撚

有阿叔唔使買了

美斯去曼城傳到癲左

冇馬撚topic

Arsenal ‘agree new contract with Aubameyang’ with skipper set to sign long-term £250k-a-week deal

下個囉 而家好快爆

好抵

叔勝任任何位置 對住幾多高手
仍能撞鳩佢 不管對手多健壯

傻撚左？ 300k都唔開

你改名做迷上阿叔的任性

唔覺佢會走
係球隊低潮走左去實比人鬧爆
最多announce 踢到完contract 下季尾走

不迷叔

所以比人兜咗？

33歲先黎挑戰英超

達蛇自己傾買人勁快

唔係話小花只係想逼宮，唔係想走咩

London 咁近都唔黎 William 會唔會比人雪

大家係咪未分到Willian同William

差唔多連續兩季神射手
續到佢開心過簽到人

raul 一走D 負面新聞新浪接一浪

補返source:

同埋奧巴仲係好撚fit，唔覺有體能下滑跡象
再打多一兩年正選應該冇問題

羊知自己都冇人爭
一陣賣佢去疤仲慘過留喺度

同埋都要揾前鋒後繼人
唔係真喺nxxxxx

Gabriel Magalhaes to ARSENAL!

咁又誇咗啲，西甲亞軍vs英超8弟

阿達應該睇埋下季巴丁發展點樣

留係度到退休都無歐聯踢

愛蛇

Sources close to the Arsenal board said there was “no chance” this change would have taken place without the influence of Tim Lewis. Lewis’ appointment was intended to give KSE some eyes on the ground in London, @TheAthleticUK has been told.

高安基條針

淨係靠拿卡踢足全季鐵人都死

我fm賣xhaka得16m

Tim Lewis 唔只係針
成碌金鋼棒隊入黎清理門戶

最已陣 唔洗買人了

達蛇

Joe Hart having medical @SpursOfficial. Will join Lloris and Gazzaniga.

好彩我哋打起左廢龍
唔洗簽祖嚇

要走就唔怕比人鬧啦
同埋free走球會咪仲蝕

依度可以做大佬

加辛尼加好差咩 做咩要簽多個

我準備同條咸家剷開年

the sun

以為轉咗做講波佬
見佢bt sport同柚木 講波

阿叔fm 俾我train 到入左英撚了

過黎跟達蛇與我廠一起衝歐聯la

Trophies won this season:
Liverpool: Premier league title.
Arsenal: FA Cup trophy
Manchester City: Carabao cup

Manchester United: We reached 3 semifinals.

乃木坂46討論區#416: 會員鯨的心去左邊?

炮縮失蹤

講真要 top 4 定fa cup trophy
我揀top 4

Rap

循序漸進啦
改善得防守嚟
進攻唔掂
結果就係係咁和

大個左知道雲爺爺話top 4 is a trophy係真
收入多一大截

希望達子搞店埋作客表現
laca 好明顯作客入波少過主場極多
由wenger 最尾開始成隊作客廢到降班隊咁

過黎做助教？

見上個po拿卡換蘇狗
咪撚on9蘇狗慢到閪
Fati加de jong咪換

唔通俾佢坐正

我 Nelson 阿叔 Saka Holding 入晒英撚

有j news未

我個save ESR Saka 阿叔入咗浩鼎比我18m賣咗去屈

兩年cdrom留名

背棄咗我廠 所以被消失

但見到達子捧盃係幾開心

係個狼隊logo印錯

阿叔咩位都踢得，輪換好有用wor

ESR 同洛克人 仲借緊出去練

我借咗一年去法甲之前就收返嚟自己用 頂ozil個位

快快手手打沉獌

willock妖人黎嫁wo

一黎就打獌狗咁精彩

棒打落水狗

我岩岩80M轟落去買左Aouar

應承左Partey 要買

黎緊我地既練習內容：救12碼x2046

講真拿卡個位下把位嚟，進攻果陣大部分時間都係回後去10號位，拉對面隻中堅出嚟畀auba入身後，平時就馬騮搶波咁跑上跑落

saka第一季已經入埋國家隊打歐國盃 修夫基用佢打左閘4強打正選但輸左比西班牙

依家巴塞財政有問題要拆骨，領隊又要換，前景唔樂觀喎
反而我地已經整頓好開始建軍，穩定好多啊嘛

中場買咗yari verschaeran 借出去兩季 潜力好撚高
然後直接買咗bentancur
我開頭係用ozil踢攻中頂住先

最多咪用晒青訓

呢個verschaeran我都有買wo

Done dealofficial簽咗Cadbury

官方零食拍檔

達蛇同廢龍/Leno講: 邊個識救12m就係正選龍

Feel 到獌會panic buy

仆街我冇scout到呢條友 依家劇透左搞到唔買好似蝕底咁

簽果堆都係球探推薦

之前拍大壇野就係依個

包皮係咪除得褲

前場留住美斯，中後場勾吓手指大把人上船

正 我地抖多佢2星期 一黎就可以做低佢

今次似留唔住

忍夠了

有場社區盾以戰養戰

我細爆都賣埋

我地有毀痢安

張柏芝是放唔放到多幾M

15都好

傳富咸12m

本身諗住用 賣完Xhaka 買返個人

條友串鳩我 即刻賣左佢去英冠屈福特

問佢要唔要埋holding

點串法

做咩買多個人威脅我上陣時間

我答佢戰術需要

佢話我家陣好唔開心阿 唔好怪我同隊友講

如果美斯走就真係食住花生等睇戲了

做得好真

連續柒三季 用高價簽既人 完全無應有既表現
今次仲借埋俾人入自己波 咁都忍到

畀機會我哋趁火打劫拉傑迪同古天樂

有次加完無耐 又話要加

我照加俾佢 之後叫佢炒左個agent

迷燒 留同auba一齊做legend

佢邊敢走

哥迪奧拿開香檳歡迎佢喇

3年?

英人都值8M la

仲有everton同peglow

Everton 去左車 之後外借 再俾車掛牌

leah bb

毀你安

joe hart去熱刺

幾年約?

邊用得著咁多件達蛇打433 中堅計埋後備5個左右都夠啦 luiz saliba mari gabriel mustafi holding仲邊使佢

用共產黨既手段管理隊波

個日leno收左皮話要簽joe hart....

加完俾佢 個agent 收唔到佣金

鼎同柏芝揀一個賣
一定賣咗鼎先

我覺得鼎應該仲有潛力柏芝似見咗底 要萬金油仲有牙叔

柏芝可以打右閘防中
仲要英人又肯打後備

Everton 比我35m買完之後73m賣比鍠
未去大聯賽之前啲巴西人真係好平

冇人要鼎先係個問題

其實都係貪佢左腳仔

shaw 未傷好嘅話真係要快d打落水狗

B2傷之後柏芝頂右閘踢得幾好
點知又傷
富含最佳球員
萬金油
不過鼎傷之前又係幾好
揀一個走都係鼎先

Party官宣未
好想要佢

呢單我都睇唔透，唔借多季咁快扑鎚，c8就乞衣咁想乞多季都唔扑鎚

Holding 自從打獌嗰場傷咗之後，真係唔掂

起馬Harry maguire既價啦屌

我覺得又係raul 搞出黎應該私底下傾好左一定要買斷

真
pepe / 安 vs williams

續多年議員有咩問題
反正你都要有班友係入面抗爭啦

應該借嗰時有條款強制阿買

屌
咁講呢啲唔叫借，叫分期付款囉

back up plan黎
唔知第一選擇係咪就係安/古

唔好啦下話

我都覺，古古惑惑咁單刁

幾時先官宣party同gabriel

Mari經理人係咪都係kia?

市民投票比你做四年，依家中共委派你地就咁聽話做多一年，面皮厚到

唔明泛民做乜春唔總辭，反正辭咗之後政改個啲都唔夠2/3人通過。其他例如明日大嶼個類嘅議案，政府要過泛民阻止都阻止唔到架啦

牛蛙

He is coming

邊會過唔到政改？
今次辭埋等於永久放棄議會戰線

辭左=無反對聲音=香港任人魚肉?

我轉咗nelson打cwb同比比鳥爭

話唔係為份糧就實呃你啦

一早已經任人魚肉啦

個時雲加由拖肥買佢過黎仲快喇
雲加

愛蛇都好快手

眾籌幫澳洲人登蘋果頭版仲好笑
自己一走了之賣港都算
仲要留低嘅人俾錢佢哋攞光環

爺爺一個決定
阿狗終身受用

Cctai 唔使咁認真

太多人亂咁尻up

個時仲要阿迪達減人工黎

你後備放chambers
右閘 中堅 防中 都可以唔洗放後備
11個位 得7個後備 賣完Chambers邊度搵返個實力Ok既萬金油

雲加又贏

你睇下先討論

辭左咪乜都過到囉

佢地真心先得人驚

一日未落場都唔J啦

其實搵人mon住係可以理解
特別係律師 做audit睇住
只要唔太影響決策
對之後個架構都左幫助
搵個人代Raul 都未理由又靠自律同信任

辭唔辭都係乜都過到架啦反正政改個啲辭唔辭都過唔到，留起入面做咩再講，中共放晒風要泛民留低，咁聽話做咩？幫中共跌落地拿返渣沙咩

Twitter 阿迷最高質可以起哂成個傳加盟球員嘅family tree

平就唔好放 16m你係fm放下其他人都夠數

James Olley to talkSPORT: Aubameyang is done, when he comes from holiday, Arsenal will announce the contract extension.

最已陣

疤塞應該會未搞好高層改革就亂買賣人

@西瓜思

對波弱少少喎

沙比亞朗素

仲未賣人走

全家都follow 晒

老豆
細路
阿妹
阿妹個男朋友

快啦 谷左好多日

holding chamber 最少一個走
papa都大機會

快撚d喇～～～忍唔治喇～～～～

麥龜個樣同贊狗都幾似
都喺on99 咁

Mustafi呢

庇護工場

有埋中場先j 得落

我未來十年拍擋包皮係咪加盟喇

可唔可以迫高層買到Party先續

睇佢唔係睇波的

咁睇咩

unlike左宜家

怕醜所以unlike
未來10年後防無憂

Juventus are open to selling 26-year-old Paulo Dybala, and Manchester United and Tottenham are interested in the Argentina forward.

....唔通真係拿狗換佢

Lm

要補幾多錢先

我要Party

拎party舊錢去加
呢類中場正常唔到我地買

唔知可能fake news黎
唔敢開心住

請問這裏有沒有管理員

邊個下一個觀酸就印邊個
除咗羊

Dybala踢得好地地做咩要放先
真係簽美斯？

More

得罪左派路

你老味賣波衫都賺死

入Dybala既機會就好似燒果時咁稀有
如果堅真係把握
終極打J 大巴拿 派對 包皮
南美新勢力

得罪咗牙朗

講真兩個球王都30幾歲
用天價買返嚟威得幾多年先？

算美胸既

然後係一個不知名幻幻

但希古恩唔使走

唔係話賣波衫 都賺得返晒咩

佢夠膽簽
我夠膽印

Waaaa! 屌想奶佢全身

自家J圖有豁免

但佢好平

lm 待笑

又印派對 又印大巴拿

有Aouar 即印Tim 啊

我同你講

屌奶星 應該8點先收到工

Dybala迷燒，過黎重聚

保方要歐聯
派路幫到盡

佢張約係咁

賣咗dybala 入邊個可以爭歐聯

印左pepe 未

Sancho

Pepe

我覺得佢個性格唔會care呢樣嘢

原來高鈞賢過黃艇只係6m左右
想佢返阿狗

買咁多人

走其實對大家都好

做咩？
想我廠買返25基？

咁多領隊都唔中意用佢, why

格衰？

佢個名直頭叫pepe

睇落個里爾中堅Gabriel 都好似一般般
穩打穩扎個種 唔算太亮麗

佢過黎我即印佢

Joe hart去咗熱狗

疤要重建一定要賣走佢
一黎仲值錢
二黎唔賣走肯定又要圍住佢轉
最後又會失敗收場

我地嘅中堅就係欠穩定性

穩打穩扎先難能可貴

佢真係過嚟我諗呢度如無意外一人買一件

女子隊歐冠原來入咗八強
23/8 vs PSG

可能係 messi 都唔中意佢

夠架啦 唔好搞咁多野

古 dybala aouar 是但一個黎都印 但feel 到一個都無

打中堅你要幾亮麗
穩定性 穩陣係中堅既基本啦 下話

阿狗女子隊勁好多

出個Partey比你

有冇手腳fm重用班英撚而又有前六？

要識skill move

我廠需要一個巨星

電欺夠唔夠亮麗？

我歧視黑人

我都係匈奴 但。。。阿記女球員。。。就調低下要求

Bayern want to sign Dayot Upamecano next summer. Arsenal are one of many clubs who've been watching Upamecano but he has now signed a contract extension at Leipzig until 2023, although that is unlikely to get in the way of a move to Bayern next summer [ @SkyKaveh , @SkySportsNews ]

我燒

Dybala最好係咩位？我怕佢比人撞飛

里昂女子隊仲撚勁 歐冠四連霸

假九/攻中？

佢翼攻中前鋒都踢得

岩呀 佢黎我都係用30m價錢既期望 而且後生可以慢慢黎

Gabriel 睇落快過我地全部中堅完成唔似190
saliba 睇落好慢,好似Holding咁

Btw佢落鏟幾準

就算佢值呢個價
我地如果買到包皮根本夠後生中堅
短時間內再用大錢係中堅度買個非prime既球員太luxury了

奧巴登鵰未

你講到真係好似會黎咁

如果佢有拿卡既對抗已經夠按到個波上腳，反正都係唔高，但技術，特別係視野同傳波勁好多
成個排陣好彈性

Saliba算慢咩

係就快啦

“He’s a good character, not an asshole. He doesn’t do interviews where he speaks badly of his team-mates or Arsenal & it’s a shame we have this situation because everyone is losing, there is no winner”

Lukas Podolski on Ozil to @AndyMitten for @TheAthleticUK #AFC

唔FF等破滅再j就太遲

未印 睇定D 先

最低限度要似朗奴高文啦

邪盾得返唔夠兩星期

但仲有兩個目標踢緊R連

Partey點樣南美呢？

可能到時又比人大炒又即刻買返幾個救火

奧燒級轉會

一字排開
J撚死人

跟

派路願意用戴巴拿作為籌碼向曼聯洽購普巴

大家可以著番條褲
但可以肯定既係拿卡都係派路目標

一日有xhaka佢都只可以繼續打btb 寧願佢繼續喺西甲

利申迷高

咁50m放比佢

我唔貪心 有右邊兩件就心足

阿狗我淨係印左享利路jj 藍斯 同埋fa auba 好少人想印 卡叔都想印不過無左件事

29歲 2年約 40-45m都放

印我

我得奧燒同拿卡 老豆有美羊

今個星期男女子隊都要對拜仁

不過Aouar 都睇定d 先

對曼城 三球有兩球都關Aouar 事

打正前

已經有9個中堅

Out Papa 賀定 細梅

三個黎哂

客場出左了

屋企都係阿迷

吹撚到dybala 可唔可恥

唯有印晒

哥狗又係 又係淘汰賽先黎試陣
一早正常陣搞掂里昂
牛蛙已經係我地既人

祖記肯放人，佢地又想要拿卡
唔係無機會既. 睇下達蛇點操作

同佢開咗年十世
我有啲friend 直程喺佢一上任就插佢

真係呢個樣

咁不如買Dunk/ Tarkowski
唔想睇咁多樣衰黑人

未上任就已經要反啦……
教巴黎咪已經證明左自己囉

拿卡都係

dunk 軌出40m

睇黎c8已經唔係我地list上面
而家係
大巴
古
牛娃
Party

mari

冇錯
根本愛蛇啲三中堅點都會玩死啲強隊

個主席講左話唔留Aouar

里昂不嬲都係價岩就放
我地錢加未來球王細爆有你著數啦

好似買左好多人咁

一早印咗

幾時有第二作客

入面推po冇一個係澳洲住，屌你老味

雲加呢

冇追到嗰個po，之後你有冇比人屌?

怕你入油腸會比人獅鳥

歐霸三連霸 ?

應該仲難過歐聯三連霸
羸完歐霸要次次分組賽第三名出局先踢得番歐霸

係ff緊好多人
但得30m
貨尾又清唔到
最後金章安結束轉會窗

60m買到阿華 遲d有無可能放到一億

30m一定係煙幕嚟
一早講自己好多錢一定俾人劏

Sky Sports: Talks continuing between Arsenal and Real Madrid for Ceballos over a loan for next season. Arteta wants to keep him - seems like player wants to stay. As things stand, player reporting for pre-season with Real. Talks to continue in parallel.

屌到佢冇推了

巧型

返黎啦屌

dybala似係針對巴塞黎sell

球員著就型 自己著就不了la

唔好FF 真係賣起碼一億 獌狗就買到

我住流浮山著

美斯真走就應該入大巴
佢兩個都共存唔到

咪岩哂
70m賣美斯
150m買返戴巴拿

點解呢度係咁J嗰隻牛蛙 大家真係有睇開法甲？佢淨係勁一兩場歐聯唔代表真係勁喎 當年牛奶仔歐聯夠屌打成隊全盛巴塞啦

見無野j就j住先啦

哥迪奧拿都讚過佢係天才

Welcome 大巴拿

何妖d頭像仲係用我地 佢好似鍾意阿仙奴多過皇馬

美斯份約係咪話可以即走
1蚊都收唔番

哥帥話牛奶仔呢個level巴塞B隊有一堆喎

咁玩撚完
準備睇巴狗拎迪莊換

因為左邊8號位暫時最好J就係佢

頭像用阿狗
出街著貝迪斯波衫
醒目仔黎

係，想走就走

何妖了

讚aouar丫

佢右邊

但佢無講Aouar 係巴塞B隊level wo

The ex- Barcelona boss said: "Houssem is a very good player. He is excellent. He is always very calm with the ball at his feet, with an excellent technical quality."

窮撚想買隊新主場波衫支持愛隊
請問各位巴打知唔知邊度買最平？

事實

如果係其他隊就可能係
阿狗講30m可能係連工包料,計晒人工bonus轉會費簽紙費總共30m

Aouar 好少會自轉 D引球推進爽好多

C8唔好走
借加多條option to buy

好似話電費同上網費都計埋入去

何方妖孽

.@jamesbenge: “I’m told Arsenal’s executive structure won’t change that much beyond the immediate shifts that took place after Sanllehi’s departure. At board level, expect to see an addition at some stage in the future, though it may not be for a while yet.“ [@Football_LDN Q&A]

.@jamesbenge: “Overmars was I believe only ever an outside option for Edu’s technical director role. Lord Harris & Ken Friar wanted to add a former player - David O’Leary specifically - & even beforehand Gazidis wanted to see a more diverse board with a female voice on it.” #afc

何妖個朵點嚟？

咁屈

你講到咁 下場對拜仁一定要睇了 如果對拜仁都咁屈機 我都要J了

恐怖份子=何妖

FF 到我都唔好意思
Dybala party 牛蛙

皇馬仲係想賣嘅話，應該會同我廠簽先借後賣

Welcome Messi

借到C8就唔借會有牛蛙
相反會有party同古似d

道理係我到，只係平時d傻狗死推爛推唔知醜

美斯好似唔識英文法文
其實可以去得邊踢

達子同佢講西班牙文

阿仙奴
大把人同佢講西班牙文

afcbell 又黎料

點都唔會有牛蛙啦咁撚貴

PES

澳洲人想撐蘋果要香港人籌旗真係幾搞笑

Fifa20潛力有89

咁冇咗c8都要入番件中中
牛蛙又有風吹緊 J下無妨

Tier幾？

20/21 Cup Final Celebration Shirt又有得賣
運費要$167?

Tier ITK

但佢真心似收到風啦 佢識david個批人

等左官宣成個月，谷住谷住好辛苦，成面暗瘡了

A米件新波衫同17/18年一模一樣
換個章就當設計左

Luiz
Mustafi
Saliba
Sokratis
Chambers
Holding
Mari
Now potentially, Gabriel Magalhães.

When do we start to make ruthless decisions? Having eight CBs is a financial drain, and leads to continuous partnership changes. Outgoings will be as important as incomings this window. #afc

開Party

今次講咩

龍門衫黎？

就黎可以開Party

You forgot willock

好似話呢幾日內

收工了 12小時工作制

Luiz
Mustafi
Saliba
Sokratis
Chambers
Holding
Mari
Now potentially, Gabriel Magalhães.

咁都係6個中堅姐 下季咁密
柏芝 細梅 mari都可以踢歐霸

如果最後險簽 一定老豆搵仔起底私烏佢

羊續約先定 party 先

俾多個Aouar 得唔得

如果佢啱 可以做tier 1
如果佢錯 一定比人屌撚到要deactivate

Ronald Koeman has been choosen as new Barcelona manager. He's going to leave Holland National team to join Barça - official statement on this week. Here we go! 🤝🔵🔴 #FCB #Barcelona #Koeman

爺爺應該唔會教波了

晏晝James Olley講 羊weekend 因為要等真人返到

就等埋呢個星期
大家呢幾日食定牛鞭喇

爺爺教荷蘭咪得

Thomas Partey文件中的有用縮寫是倒計時已經開始。
將他視為阿森納球員只是時間和幾天的問題。

放唔走

打個J姐
JJ下aouar dybala
點J番willock

四五月講到e家希望佢有料

聽左呢句成個月了

羊應該係知簽到party先肯續約.

所以大家定啲嚟

? 睇唔明

關縮寫咩事

好少睇twitter
呢個source好準？點解全部阿拉伯文嚟

朗奴高文教疤好似唔岩風格咁感覺怪怪地

今個禮拜包皮 party 羊一字排開

去非洲教青年軍啦

第一句完全唔知噏乜鳩

google translate?

twitter translate 到咁

你係咪用google translate

我頭先都係

Adidas係咁 隊隊改下色就一件

想睇爺爺帶法國隊

我係用twitter

阿迪達：里昂在禁錮牛蛙

大衛雷斯： 里昂在摧毀牛蛙的未來

英媒：阿仙奴欲挖里昂新人王替奧斯爾

《太陽報》：里昂配不上牛蛙

奧巴美揚：牛蛙已想好怎樣在酋長慶祝他入球了

英權威學者：牛蛙的袓先是倫敦人

沙利巴：牛蛙之前已向我透露想加盟阿仙奴

比爾連：牛蛙是阿仙奴最後一塊拼圖

馬天尼利：牛蛙告訴我他在睡覺時也穿著阿仙奴的球衣

馬天尼斯警告里昂：你們還有半年時間尋找牛蛙的替補

沙加說牛蛙的心一早已在阿仙奴，促里昂放人

拖里拉表示牛蛙更嚮往在倫敦生活

梅斯達菲：我已急不及待與牛蛙合作

浩鼎：牛蛙的夢想是代表阿仙奴出賽

沙卡：牛蛙只想加盟阿仙奴踢球

阿迪達：牛蛙向我說他找不到理由向阿仙奴說不!

張柏斯：里昂強行留住牛蛙是殘忍的

西追警告里昂：牛蛙是屬於阿仙奴的

拿卡錫迪認為牛蛙無可能繼續停留在低水平聯賽比賽

古因度斯坦言, 不怕牛蛙來到後位置受動搖

Puma wor

天空體育 Dharmesh Sheth 談奧巴美羊和塞巴路斯：

“奧巴美羊現在的情況似乎是他何時會簽下一份三年的新合同。我們聽說合同已原則上達成一致。就在我們說話的時候，一切都已經敲定了。”

“關於塞巴路斯下賽季留在阿仙奴的談判仍在繼續。阿迪達想要他，看起來塞巴路斯確實想留在酋長球場。”

呢條友當年帶愛華頓

睇錯sor

嘩屌 疤狗要沉幾多年

佢又話教埋歐國杯先走嘅 咁下年歐國杯荷蘭點算

我表哥個阿爺個太公係阿狗煙腸
佢岩岩開左個file,file name係TP,平時都係用球員名initial 開file既

De jong 會用翻好少少？
重用荷蘭？

咁可能買迪比 之後買好多荷蘭兵

佢幾多碎

迷亨！

生日快樂

ESPN James Olley :

奧巴美羊續約已經完成，只待週末休假返回就能官宣。

荷蘭而家咁好教應該唔會走呱

下年歐國杯 C8應該想確保上陣機會
不如貼錢過黎踢波

2字頭

老母得1年contract
有機

點解要咁玩球迷？
公佈左唔會對買人有幫助？

Emi
Bellerin Luiz Gabriel Tierney
Ceballos Partey
Coutinho
Pepe Auba Willian

Sub:

Leno
Cedric Saliba Mari AMN
Willock Xhaka
Ozil
Nelson Martinelli Saka

又送錢比利
利買到Thiago 了

咁可唔可以託呀太公幫手問候吓雲爺爺
同佢講上面嘅人會永遠懷念佢

又真係未必會
想叫人嚟嘅話一定會私底下講咩情況

雲爺爺窮到閪咁
冇人燒野俾佢

我都就快

阿狗班pr 最鐘意玩下野 撚下人

巴點解唔買thiago 買pjanic

講開波衫Nike 係咪最撚頹
好似一件純色T加贊助商加logo咁款

精精地就快d貼van de donk上黎

無設計可言

上季熱刺果件

Arsenal are edging closer to signing the Lille defender Gabriel after agreeing personal terms with the Brazilian and making progress in discussions over the fee with the French club. Arsenal do not have the funds to complete the deal without offloading players first [@TimesSport]

The departures are expected to include some of their seven current centre backs. Rob Holding and Calum Chambers have been made available along with Sokratis ,Sead Kolašinac.

享利
原本禾仔喺新享利點知變咗laca柒化版

前面ok 後面乜都冇

點解會冇錢？ 除非已經50m買咗party

你已經痴咗線

又係呢招扮無錢

一次過買晒aouar party無錢正常啦

羊續約係咪代表轉會有big name

買左你所以呢幾年日日食粥

party c8
aouar

牛奶當年有幾多

真仲有留左錢借古賣到人可能有淨啲budget免簽美斯

簽左人未?

有牛蛙唔要何妖了

唔洗理啦 拿玻里咪仲缺錢

放炸彈

Aouar已經係我地既人

用浩鼎柏芝希臘狗換算啦
等佢唔使搵人頂

簽左Willian 都洗左一大筆，估計剩返30m budget左右, 要靠賣人/借先簽到人

£30m budget + 入到歐霸多£30m - 10m Willian 簽字費 - £46m (€50m) party = £4m 又真係唔夠錢

泰晤士報 Gary Jacob【 Tier 3 】：

阿仙奴和 Gabriel 就個人待遇達成一致，並且在和里爾的轉會費協商上取得進展，里爾對球員估價2700萬鎊。

但阿仙奴目前缺乏資金完成該筆轉會，他們需要先出售隊內後防線的部分冗員來籌集資金。 Holding、張伯斯、高拿仙歷、Papa 都在可售名單上。

唔走就清locker！！！

冗員
holding唔算啦

holding賣去leeds
張伯斯賣去富咸
papa 坦狗送去德甲
呢到應該夠30m

點輸

還pepe筆閪債

咩垃圾陣嚟，牛蛙都冇？

27m都冇
明明淨係買左安一個

留返隻英人好wo

佢地好似反左面

買左party咪無錢囉...

50m啦
3個10m
2個係英人+20m

英人阿狗好多
rowe willock saka呢到3件 仲未計個廢鋒
唔夠再升啲幻幻上黎

真相

無人買我地堆冗員

真心唔覺
佢帶波上前係勁
但咁多年就算前面有5條友
佢都係咁樣衝埋去

牛蛙着幾號

唔好再講啦

11

同達子一笑泯恩仇了

好似當年thiago走係反住面走

11號confim左係古狗著牛蛙8號
party 5號
包皮6號

amn nelson 美斯
數數下都成十個

假英人
轉個頭全部轉晒非洲籍

所以唔會唔夠英人
賣啲唔用既 留啲用既就得
反正幻幻升極都仲有

Rowe 唯一potential 白人

nelson willock rowe macey呢啲點都唔會轉非洲藉
留呢幾件湊數

Arsenal have signed 19-year-old midfielder Tim Akinola, who was released by Huddersfield last month.

Akinola, who impressed #AFC analysts so much he was signed without trial, is praised for his combative midfield style.

真係簽人啦

乜撚
轉完非洲籍都計英人架

ching

Exclusive for @TheAthleticUK: Arsenal have signed 19-year-old midfielder Tim Akinola, who was released by Huddersfield last month.

Akinola, who impressed #AFC analysts so much he was signed without trial, is praised for his combative midfield style.

快印

每次一search party新聞
都會見到加納教練極力阻止佢轉隊

美國黑鬼

咁都得

咁就唔驚唔夠英人啦
賣哂啲垃圾佢

型過洛克人

Without trial ... 簽呢啲就咁爽快

人工低又免費梗係啦

等睇幾年後仲係u23打滾 最後冇埋影

剷到癲 成隻雲比沙卡係中場咁

最記得有隻地區聯賽仔左閘

打Partey後備

殺人王

個個被佢剷完都斷腳咁款

不嬲可以雙重國籍
轉非洲係國家隊only（羊都有法國籍$
當年iwobi都係計英人
宜家廢龍都計英人
英人係唔知under幾多歲踢夠幾多年就得

用嚟治下白禮狗

G持！DVDD

好似有個ching 話下個邊個done deal

就印邊個

哈多士唔要嘅都簽

個球員可能連一隊號碼都無

都係拎黎打下u23聯賽

班analysts點發掘出黎

破壞型得來有幾下見到啲波底唔錯

咪玩
條友亂鳩鏟人
似冇腦nigga

佢值得尊重而唔係恥笑

阿狗d scouting 唔係炒撚曬咩

阿倫史密夫.gif

【 第二簽? 】The Athletic 獨家 :

阿仙奴已經簽下了19歲的 box-to-box 中場球員 Tim Akinola。

Tim Akinola，19歲，英格蘭籍，2019年從林肯城 U18 轉會到哈德斯菲爾德 U19，上個月剛剛與球隊解約。

Akinola 給阿仙奴工作人員留下深刻印象，他沒有經過試訓就直接被簽下了，他的勇猛作風受到了俱樂部的肯定。

勇猛作風

咁早就收工都冇感到羞恥?

似99連

殺人王咁嘅款

班友係咪睇youtube

睇完片就簽

用Wyscout咪得

啱喇，輸波就搵佢上去鏟斷晒啲腳發洩下

frimpong

咪費林邦咁

隨時巴丁咁大爆發

Frimpong

咁用FM 都得啦

2021

上面果件咩料

12月復操
上得場預下年

前鋒 john juice

Fm玩英甲借佢
好撚勁
又快又高又大隻

屌丫 阿狗遲d連龍都黑鳩

黑鳩都好過25基

Akinola
請

諗多咗，佢地靠一堆免費嘅幫手，準確度有限，仲要唔只一次比人懷疑過收錢可以有高pa

中！

Tim

真係Tim

未來人

黑又硬

2019年從林肯城 U18 轉會到哈德斯菲爾德 U19，上個月剛剛與球隊解約

@高路托尼

都係 係撚我地姐

無錢係因為預左派對錢？定唔係？

普多斯基：奧燒不是衰人

【Now Sports】普多斯基出言維護前德國國家隊、阿仙奴隊友奧斯爾，更認為他不會被逼離隊。

奧斯爾（Mesut Ozil）領著阿仙奴最高周薪35萬鎊，但踢不出應有表現，更被領隊棄用，而且早前拒絕在疫情下減薪，被球迷猛烈批評。他早前更說：「大家在過去2年都想摧毀我。」

雖然已退役，但普多斯基（Lukas Podolski）仍關心前東家、前隊友：「他理應獲得領隊及球隊支持，但你也感覺得到有些事情發生了。他是好人，不是衰人，從未在訪問中說隊友或阿仙奴壞話。」

普多斯基認為把奧斯爾及阿仙奴現時是個雙輸的情況：「奧斯爾坐在後備席，阿仙奴支付他人工，沒有人在這情況中獲益。」不過，他坦言跟奧燒私下沒有談過這事，「他及經理人要好好處理。」

圖片來源 : ©AFP

唔係有source話里爾accept左28M咩

有冇可能阿狗開空頭支票啊

無,覺都訓左陣

玩森巴防線？

我屌呀.....
個名都唔撚識讀....

屌
Bye

Akinola幾號

7-1

拿卡goobye未
前鋒有咩j news

請尊重 謝謝

帶巴拿

如果真都幾癲下
同人傾曬野,人地又reject埋其他隊
之後話我地無錢既

讀都唔撚識讀

印 Tim

Axxxxxx

好擔心到時巴丁岩岩好返training 又俾佢鏟傷

牙奇羅拿

my gf

由Axxxx 變 Axxxxxx

遲下去官網先
仆佢個街真係幼幼

可能巴丁到時踢得差
大家都叫佢斷腳死全家

重召費林邦咪得

@fbi

找數

Number都未出

阿狗買人不嬲都西

Asano去咗邊

件廢物唔知去咗邊了

柏迪遜

太矮 同埋速度普通

仲係外借緊

簽嚟托麼？

奧巴出完⏳ 快撚啲續約啦

賣咗啦

巳賣

24歲日本前鋒淺野拓磨加盟阿仙奴3年以來，不斷被外借去德國比賽，1場都冇為阿仙奴上陣，結果依家正式轉投塞爾維亞勁旅柏迪遜，轉會費為100萬鎊

買嚟賣波衫是撚但

當年吹到日本咬咬

屌奶星
巴黎隻logic mbe soh 好似中撚咗輻射咁撚樣
突然覺得阿叔好靚仔

1m😭慘到

星期五啦大約

借返隻比比過去一年填數
隻比比一年要還十幾廿m比佢地
另外再比10m佢地差唔多了

歐洲賽剩低嘅唯一一支英格蘭球隊——阿仙奴女子隊

8月23日凌晨兩點鐘 beIN SPORTS 1 (Now 638台/Cable 614, 654台) 將會直播女子歐聯八強——阿仙奴對巴黎聖日耳門

The Times: Arsenal have made Holding, Sokratis, Chambers & Sead all available for sale

諗起宮市亮
我有J過佢

有撚要人咩

holding可以留掛

阿堅露罅

睇吓leeds出幾多

Kolasinac is also available for sale, with Mikel Arteta wanting to switch from a 3-4-3 to a 4-3-3 formation next season.

如果係真既 真係好可悲

坦狗真係一d聲氣都冇
前面三隻起碼有傳先

支持張伯斯休養好去第度踢起再回來
睇黎個市衰到
冗員得窮隊有興趣
細爆又引唔到法國球隊既興趣
拿卡同比狗呢d雞肋都只好留

兩個S邊有人要 又貴人工

轉會女子隊了

認真 後備左閘係咪諗住用叔/saka?

點解要轉433？ 踢三個中堅不能主攻？達sir又聽何輝老點？

可惜之後傷到仆街
而家仲踢到波都算係咁

其實今個window 都冇乜聽d大會賣到人

無人做到支停插

應該夠啦
放坦吧

咁每個領隊有自己一套戰術既
上季無得揀買咩人先用343姐

xhaka lb

我地無超級連結人

係 佢果時都係速度型 但唔係好似禾仔咁死㩒住加速踢波

fatfat

又係黑人

=,= 西追咪可以踢lb

大家都逼住有入無出
何況我地
唯有借走省錢

唔敢買

我知呀 我只係唔明我之前話好大機會轉433 班人jer 咩

ryo sir咁都有球王片

40m拿卡 好似係

栢芝

大清洗之後簽埋牛蛙

而家一個都未有呀

下季433

金章 羊 比比
牛娃/c8/古
Party

仲有無漏

第二個肥幫

第一季借去荷甲好好丁

點知傷到仆街

買返嚟啲英撚無邊幾個踢得起

佢同holding一踢得起就重傷

屁屁out
小花in

好樣過廢林邦既
睇片似好波過佢添

我都免費,快D簽我

唔收人工
淨係每個禮拜俾幾件波衫我就夠

dybala

真心勁 插花腳步密 快放過到英超後衛 左腳唔叻但不至得右腳

屌
賣柏芝即反達一個禮拜

佢片中有幾下被人迫
都自己好輕鬆cup到個波推番生
唔知係咪對方廢

重傷係主因
至少張伯斯係

咁似玩FM咁

你之前唔係買咗咩？

要重返前四
有野心好過又寫浪費球員青春 羊燒安電無幾多年

賣走左

到社區盾就會自動迷返

好似可以用呢招令到個球員留住係原本球會

@RYO

唔會啦
都係借啲意同啲買家講我無空間減價

之前傳個羅馬想簽佢

呢度反達會俾人jer
敢反一個禮拜已經好勁啦

何Wayne同何輝兩個人黎。一個突破足球理論， 另一個係講個人能力

Arsecast d人原來唔係好信得過EDU
大概係話本身合約係由佢同阿羊傾
但唔知點解會交咗俾Don Raul去負責
姐係話Edu做唔到野

呢件爺爺買嚟洗黑錢咋

個葡仔都可以打左閘

留低做燒保鑣

買左又賣左啦
之後就唔敢再高J

反達係抵比人jer啦
用呢班人腳都拎到個足總盃冠軍
比多啲勁人佢世界盃都拎到呀

控球會做得好啲 多個中場

千祈唔好賤賣Holding同張伯斯畀列斯,富咸
佢兩隊波唔係無錢架

真 帶住班垃圾都有杯 有d料

無錢養佢

可能繼續用渣卡

睇完呢段就見到lacazatte 同之前嘅打法唔同左
重有14 9 19 係點先effective

真 如果柏芝無傷我廠下季可能有歐聯打了

咁爺爺呢

咁d㗎佬都泡菜都喺la

支持女子隊

有機會
Kolarov 最後一年約

帶走左啦

主要拿卡墮深啲去中場做吓駁腳

將向前轉出來的波回後

俾兩個中場去大腳送上去搵兩翼

馬撚

我搞錯左
我睇波通常外語評述link你知架啦
我中學買足球雜誌通常買soccerwave 因為價錢afford到又有海報送

Cedric?好似得 所以閘位應該夠人

賣papa holding 坦狗
柏芝可以留喎

如果欠少少完成交易 堆冗員又無人買 都唯有送別張伯斯

係

今晚薩克達會唔會收國米皮

好奇問句
點解嗰位巴打會知你睇波聽外語嘅

free走左

I’m reliably informed that Gabriel Magalhaes, Thomas Partey and Dani Ceballos are “almost certainly” joining Willian at Arsenal before the end of the transfer window. Potentially one more incoming too.

You’d have to say that’s an excellent window if they can pull it off. #AFC

爭冠了

差件10號位：古/Dybala

8號位：c8/牛蛙

古 le

Di Marzio

Di Marzio: Lacazette is one of the forward targets for Juve. Juve have a long list of forward targets but do not have much money this summer so we will see which target they will make a move for.

All come arsenal la diu

何妖返到黎？

下個po 要唔要welcome牙Tim

呢兩個要C8穩陣D啦，又夾熟左，又適應左英超

welcome axxxxxx

據報貝拿度施華之所以被利物浦球迷重點攻擊，最大原因係季尾曼城對已經封王嘅利物浦嗰陣，貝拿度施華拒絕向「紅軍」鼓掌。

起晒朵啦你唔係唔知呀嘛

全白

希望各位挽留我

挽留

希望你唔使改名

Thank you but it's time to say goodbye

躝

之前有個踢咗10年嘅Danielle Carter，但今個夏天約滿，去咗雷丁

有牛蛙就當c8 condom

仲有我

你轉行做保鏢算啦

其實C8一直都係condom

落場保護少爺兵

Aouar 我覺得似弱化版thiago ，控球能力強，可以好細範圈俾人逼都保持到控球，呢方面係勁過C8，但D傳波唔算特別好，防守積極性都係一般般，如果C8 下半季既表現唔係虛火，Aouar 整體唔會勁過C8好多

始終係租借球員..

係燒份人工扣就俾你留

完季前既C8我覺得值50M

下季兩個一齊躝去土耳其

我係話 用link睇波 做免費仔無謂講咁白
Load到有畫面就睇
唔係話佢知我聽外語呀

証明無揸流攤

傷到掛咗靴

好耐無買lu
家下上網方便無咩衝動買

華倫西亞財困
有咩好野執

簽新約啦

舊包皮

我有時講野1999
請見諒
就算唔見諒都唔洗好似四巨頭咁煩
多謝巴打

甜到

比愛狗買撚晒

講真，女子隊人又靚，又贏咁多盃
男子隊贏唔到都算，而家成堆nigga

Guedes
新牙朗

佢唔係想走?

上個月條玻妹仲話佢哋好有錢叫人收嗲

有時睇到呢度d comment真係得啖笑
c8下半季夾慣夾熟，然後而家二揀一話揀隻牛蛙一黎法甲，一黎未夾過

然後又話一直當c8 condom

阿狗們，有party,c8 加個後衛黎要還神啦，贏左個fa cup當自己真係big4咩，又窮有冇歐聯，而家歐霸隊咋大佬

呢條女成日飛釘

俾十秒你

14年男子隊唔輸蝕
有杯仔 有靚仔

我份人好簡單
買到派對同包皮先購 哪有錢
Btw如果鍠無目標追，真係更加會寧願俾人工c8坐多一季

借將份約又無買斷條款咪condom囉
人哋皇馬唔肯放你做到啲乜

呢個聽左幾年 但好似名大於實？
(我問下炸，無睇)

有C8已滿足

牛蛙無可能嫁喇
有C8、party真心還神

鍠鎷在禁錮c8

終於見到個正常少少既comment
當c8 condom個個真係屌你老母啦
淨係c8爭勝個團火其他個幾個已經唔撚洗比較
不過最終一個都唔會買到 打少d飛機plz

圖呢屌你

Nigger的好，女子隊都知道

幾時到Gerbil爆料

sir I want some more

有咩好屌
皇馬就係話唔放人
咁自然就要搵過個啦

有冇人見到Gerbil呢個名會諗起GerB

另外仲有幾個巴打都係
意見唔同好正常 但基本尊重真係基本到唔想提
一味係度on9智障肉酸，我就唔識欣賞

吸手波

不過認真呢條女幾好波

有一下一個轉身過撚晒對面

買到係咪你中武肺死全家?
同你對賭? 是但買到一件 你中武肺死全家
一件都無我中武肺死全家
我用我老婆我個囡同我條命同你賭 賭唔賭
唔賭就收嗲

好撚勁又好波，又想屌

衰格過卡蘇

9月6又有送頭行動

Willian 都幾多遠射

諗起c8 追波追到出界仲要仆埋街

依家你做牙狗intern 呀？
一個都買唔到你又知？
捧到你咁自卑不如唔好睇啦

9月6我無份送
我過兩日飛了

真啊 討論區唔ff有咩好講
btw C8其實去到70分鐘要搏命果陣 啲55波輸撚哂 Aouar先正

FF都唔俾 如果本身個陣好勁 又未係轉會窗就話姐
仲要無人逼你一齊ff架喎 有其他唔ff既留言你唔覆？

賭下r霸好過啦呢d有咩好賭

返Brisbane?

平心而論其實果下我覺得有啲做出嚟
比較近嘅羊都追唔到
C8點樣沖上嚟都好都唔會追到

不過咁既鬥心真係

Double nutmeg, 有3m views

有無話幾時歸隊pre season

佢收硬皮 我用條命同佢賭埋都得
一定起碼買到件 不過佢呢啲傻鳩邊敢跟

到時做5毛

老實講 你又唔好學埋老婆狗d 野
人地自悲都唔比咩 一定要同你同一種諗法先得咩 唔同就屌？ 呢度討論區黎 我屌玩蛇係因為條友太on9 on9 到我懷疑佢係假阿

嗰球傻嘅都知會出界仲飛埋去
嗰下唔係鬥心強,係真心on9

咁起馬比到d 野其他隊友睇先 我覺得呢d 好重要 足球呢d 都係一人行多步 就好唔同

仲要人著彩虹衫入場

下下都話一個都簽唔到 打少陣j 嘅
咁成個轉會窗唔使討論啦 永續本身人腳到踢到 2046 咪得
根本阿狗就無講到咁唔吸引人啦老老實實
起馬拿波里之前有歐聯踢都係爭輸人比我地

我地無obligation to buy點有資格當佢condom?
佢都幾好笑，都未計係鍠十五十六左好耐
講現實？現實係鍠唔放人，我地呢邊咩意願都係無用。

畀佢坐上嚟扭兩扭唔得掂

就係要呢d

我覺得呢下都應該激勵到隊友

現實同自卑係兩回事
如果唔係我想小花+牙朗嚟
唔通你哋話冇可能
我又屌你地自卑咩

呢d 可能都係想用自己黎燈姐 買唔買人都係要睇架啦 的確我都覺得我廠都仲係有吸引力，呢點唔洗懷疑， 但太多前科d 轉會窗， 始終都無人敢寫包單

我諗阿仙奴成班人都好頭痕，真心打得好好，中場發動機

Jordan 同leah係咪炒鳩左
平時糖黐豆咁款 依家大家好似都各行各路咁

agger 大家意見唔同都好正常，有乜撚好屌

迷愛例外

迷愛

有無人一齊迷高安基

肺炎上腦

你係咪睇得太多轉會傳聞睇到痴咗線

問題係大家頭先都係ff緊 派對包皮蛙
幾個都有高tier消息都唔ff得
我黃昏ff大巴拿都仲可以話我j過頭姐
兜物春？ 如果你係善意，大可以話大家j得太勁傷身，或者一日未簽唔好除褲
大把巴打用呢種語氣啦
唔好諗住字多就有道理

高狗搵針搞撚掂左Raul, 姐係少左件落格狗=多d transfer錢，仲解放埋燒等中場多個高汁攻中用，然後達蛇又可以上位直接買佢想要既人。
仲唔迷高？

借走左牙smith

你有J，人哋唔吼

做神偷做到咁過癮

on9又自己友鳩屌

第一日做阿狗咩 望返之前d 轉會窗啦 現實d 都比人屌

想j埋美斯當美羊condom

抵啦 偷完獎牌即刻俾人借走

Official: Arsenal youngster Matt Smith has joined newly-promoted League 1 side Swindon Town on a season-long loan.

痴獎肥仔

轉會窗唔FF真係無乜野可以做架喎
唔通日日討論就係簽完安 無了 完了 咁咩
就算係又點 開季咪又係照睇

你地quote緊邊個 係咪牙鏟條傻鳩
轉會窗唔ff 不如傾返女傾返樓 傾返移民啦

介紹job比你住邊頭牙
Brisbane好多中國人

係呀 你FF 又無錯 人地現實都係無錯
接受唔到第二個意見? 真係無野好嘈wo

牙剷改左名做86？

屌

我完全封埋86條傻鳩

條友block 柒咗我 唔關鏟蛇事

睇左Williamson 同Van de Bonk d 球皇片之後覺得Van de Bonk 可愛d

所以我都唔知有乜好嘈

其實今屆轉會窗幾時完？

係咪又黎內戰

有d 人一定要順佢意先得 非黑即白個d

細細粒但又幾辣

迷愛都冇乜問題,應該包容下

利申中立

一場誤會冇事喇
可以訓

你又割迷愛手足？

初初會係city果邊買個apartment咁
之後再係sunny bank hill果邊買house 果邊啲house靚

簽左新韋拉

唔識串Van de Donk可以叫佢DVD

無得傾,迷愛真係抵屌

早幾年已經簽左白韋拉 再簽係新新韋拉

陪愛狗一齊落地獄啦

link

邊個黎 party?

呢個勁好撚多喎

唔好咁執著
嘗試放下
人生會更美好

Tim akxxxxx

Exclusive for @TheAthleticUK: Arsenal have signed 19-year-old midfielder Tim Akinola, who was released by Huddersfield last month.

Akinola, who impressed #AFC analysts so much he was signed without trial, is praised for his combative midfield style. 岩岩睇到

個邊d house賣幾錢到，冇留意Brisbane 樓價

乜水呀

一係叫新黑韋拉喇

打機鳩剷咁款

新party算啦

會唔會係黑新韋拉

好平 靚少少都係400萬左右港紙到
到時再講實個價錢 我而家都係上網睇 70萬澳幣到已經幾靚 1球果啲已經

韋拉本身都黑

原來講呢條友
新費林邦咋

夠魔性澎湃
我地需要呢啲人材

黑化版

AFC analyst 原來就係呢個質素
哈特斯菲既棄將都簽
[img]
[/img]

好過住香港好多，如果習慣呢邊生活節奏

達蛇點石成金牙

等左新韋拉好耐

連試訓都無就簽

但係新韋拉係白的

鳩簽湊夠數,叫做買左人
過幾年衰左都冇人記得啦

big data牙

當年個乜9 bramall都係咁

同雲蛇一撚樣，是但簽個kim叔

腳都唔試同埋係勁既點解哈多士唔要 會唔會又係格衰

點解推得咁快

Guedes
Kondobua

爺爺唯一教到達蛇既野

有j news咪多人傾波

又捉到隻反雲狗

因為簽左人

Wise decision

平平地可以一丁剛度比亞 後備料
Gaya啦 大傷後 做t仔後備

佢都好似完全封左你

86有咩事蹟

你都反啦有冇迷雲證據？

好跟唔跟,跟住d迷拿

如果跟迷愛就受萬人敬仰

有咁既事

傻鳩

爭咩呀，溝埋做on9啦

咁呀叔續約未？

我迷高 決定踏上不歸路

簽咗牙Tim

boom

Darren都有屌

唔是打籃球既咩?
好能bulk嫁嘛

想講David 呢派好似無咁點爆勁料
聽d 鬼佬講佢係阿狗御用，所以pepe 個陣都唔爆料出黎。 堅定流

好事嚟

廢事影響軍心

請尊重！謝謝

牙tim男定女黎

準備又要開post了
welcome axxxxx

想知有無呢條友近況
個陣睇佢d裝扮笑撚死

傳聞係咁講 對當事球員信心唔好
球會咁做好應該

收到風係迷愛黎

收錯風啦
係工場幾十年都未見過呢個人

聽日官宣party沖下喜

後日官宣牙羊續約

大後日官宣牛蛙

Welcome party Gabriel axxxxx c8

再大後日官宣埋古